
export default [
    {
        id: 1,
        question: "Ce soir,----- dînons au restaurant. ",
        options: ["vous", "ils", "nous", "elles"],
        answer: "nous",
        // category: 3
    },
    {
        id: 2,
        question: "----- est-ce que tu vas ?-Au cinéma ! ",
        options: ["quand", "comment", "où", "pourquoi"],
        answer: "où",
        // category: 3
    },
    {
        id: 3,
        question: "Non merci, je ne prends pas ---- sucre.",
        options: ["du", "de", ".le", "un"],
        answer: "de",
        // category: 2
    },
    {
        id: 4,
        question: "Ma mère est née ---- Chine",
        options: ["à la", "en", "dans", "au"],
        answer: "en",
        // category: 2
    },
    {
        id: 5,
        question: "Mon mari fait ------ guitare. ",
        options: ["à la ", "du", "la", "de la"],
        answer: "de la",
        // category: 4
    },
    {
        id: 6,
        question: "J'adore ------- ",
        options: ["bonbons", "un bonbon", "les bonbons", "des bonbons"],
        answer: "les bonbons",
        category: 3
    },
    {
        id: 7,
        question: "Cette moto consomme beaucoup -----. ",
        options: ["essence", "d'essence", "de l'essence", "l'essence"],
        answer: "d'essence",
        // category: 2
    },
    {
        id: 8,
        question: "L'été dernier, j'ai visité ----- Vietnam.J'ai adoré ce pays !",
        options: ["le", "en", "au", "la"],
        answer: "le",
        category: 1
    },
    {
        id: 9,
        question: "Pour ---- anniversaire,on m'a offert une jolie bague.",
        options: ["mon", "ton", "notre", "son"],
        answer: "mon",
        // category: 1
    },
    {
        id: 10,
        question: "Je vais vous inscrire ------ moi votre passeport !",
        options: ["donne", "donnons", "donnes", "donnez"],
        answer: "donnez",
        // category: 4
    },
    {
        id: 11,
        question: "J'ai perdu les boucles d'oreilles -----  ma mère m'avait prêtées !",
        options: ["qui", "que", "où", "dont"],
        answer: "que",
        // category: 2
    },
    {
        id: 11,
        question: "Si vous ----- le TEF cet été,vous bénéficierez d'une petite réduction.",
        options: ["passiez", "passez", "passerez", "passeriez"],
        answer: "passez",
        // category: 2
    }
];